<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<!-- Copyright (C) 2014 The Android Open Source Project

     Licensed under the Apache License, Version 2.0 (the "License");
     you may not use this file except in compliance with the License.
     You may obtain a copy of the License at

          http://www.apache.org/licenses/LICENSE-2.0

     Unless required by applicable law or agreed to in writing, software
     distributed under the License is distributed on an "AS IS" BASIS,
     WITHOUT WARRANTIES OR CONDITIONS OF ANY KIND, either express or implied.
     See the License for the specific language governing permissions and
     limitations under the License.
-->

<!-- Generated by TokenGenerator v 1.6.7 - Generated Date: 2015-11-17 - User: hypark.park - XLS file used: ANDROID_App_Common_ICS_LIAEngine_Tokens.xls -->

<resources xmlns:android="http://schemas.android.com/apk/res/android" xmlns:xliff="urn:oasis:names:tc:xliff:document:1.2">
	<string name="camera_gesture_summary">"သူငယ္ခ်င္းမ်ားႏွင့္အတူ သင့္ပို႔စ္ေပးျပီးကိုယ့္ကိုယ္ကိုဓါတ္ပံုရုိက္ယူစဥ္ လႈပ္ခါျခင္း။ ကိုယ့္ကိုယ္ကိုရုိက္ယူရန္ အမူအရာမ်ားအသံုးျပဳရန္ ၾကိဳးစားပါ။"</string>
	<string name="camera_gesture_source">"အမူအရာရုိက္ခ်က္"</string>
	<string name="camera_tapshot_summary">"၎ကို မလြတ္သြားရန္ လ်င္ျမန္စြာ ျဖစ္ရပ္မ်ားကို ဖမ္းယူထားခ်င္တယ္။ စခရင္ကို ခ်က္ခ်င္း အာရုံထားရန္ႏွင့္ဖမ္းယူရန္ ထိရုိက္ျခင္းကို လုပ္ေဆာင္ပါ။"</string>
	<string name="camera_tapshot_source">"ရုိက္ခ်က္ဖြင့္ပါ"</string>
	<string name="camera_manualmode_summary">"မႈန္ဝါးေနေသာဓါတ္ပံုမ်ားျဖင့္ အထင္ၾကီးေနလား။ ရွပ္တာႏႈန္း၊  ISO ႏွင့္ အာရုံစိုက္မႈကို ထိန္းခ်ုပ္ျခင္းၾကိဳးစားပါ။"</string>
	<string name="camera_manualmode_source">"လက္ျဖင့္လုပ္ရသည္ ကင္မရာမုဒ္"</string>
	<string name="camera_manualvideo_summary">"သင္၏ဗြီဒီယိုကိုဘယ္လိုပံုစံရွိသည္ကို ပိုျပီးထိန္းခ်ဳပ္ခ်င္ပါသလား။ သင္ဖမ္းယူထားသည့္ ဗြီဒီယို၏ ထိန္းခ်ဳပ္မႈ အျပည့္ကိုယူပါ။"</string>
	<string name="camera_manualvideo_source">"လက္ျဖင့္ ဖြင့္ရသည့္ဗြီဒီယိုမုဒ္"</string>
	<string name="camera_snapmovie_summary">"လူတိုင္းတြင္မွ်ေဝရန္ ဇာတ္လမ္းတစ္ပုဒ္ရွိသည္။ သင့္ဇာတ္လမ္းကို စကၠန္႔ 60 ကားတိုတြင္ အတူတကြ တင္ထားပါ။"</string>
	<string name="camera_snapmovie_source">"ရုပ္ရွင္ျမင္ကြင္းကို လွ်ပ္တစ္ျပက္ၾကည့္ပါ"</string>
	<string name="camera_multiview_summary">"သင့္ပတ္လည္မွ မ်က္ႏွာမ်ားႏွင့္ကမာၻၾကီးကို ဖမ္းယူပါ။ ေရွ႕ႏွင့္ေနာက္ကင္မရာမ်ားႏွင့္အတူ ျဖစ္ရပ္တစ္ခုလံုးကို ဖမ္းယူပါ။"</string>
	<string name="camera_multiview_source">"Multi-view မွတ္တမ္းတင္ေနသည္"</string>
	<string name="qremote_alwayshome_summary">"အေဝးထိန္းျပန္ေပ်ာက္ခဲ့ပါသလား။ သင့္ဖုန္းကို အေဝးထိန္းအေနျဖင့္သံုးရန္ၾကိဳးစားျပီး အိမ္တြင္ရွိေသာအခါ အလိုအေလ်ာက္ျပေအာင္လုပ္ပါ။"</string>
	<string name="dualwindow_select_summary">"ဝက္ဘ္တြင္ရွာေဖြေနစဥ္ ဗီြဒီယိုမ်ားကို ၾကည့္ခ်င္ပါသလား။ စခရင္တစ္ခုေပၚတြင္ တစ္"</string>
	<string name="dualwindow_select_source">"ႏွစ္ခုတြဲ Window"</string>
	<string name="systemui_knockon_summary">"ေခါက္၊ ေခါက္ပါ။ စခရင္ကို ဖြင့္(သို႔)ပိတ္ရန္ ၎အေပၚတြင္ ႏွစ္ခါေခါက္ရန္ၾကိဳးစားပါ။"</string>
	<string name="systemui_knockon_source">"မ်က္ႏွာျပင္ကုိ ဖြင့္ပါ"</string>
	<string name="ime_movecursor_summary">"စာလံုးေပါင္းမွားခဲ့သလား။ ကာစာေရႊ႔ရန္ စေပ့ကီးကို ကိုင္ျပီးထိထားရန္ၾကိဳးစားပါ။"</string>
	<string name="ime_movecursor_source">"ျမွားကုိေရြ႕ပါ"</string>
	<string name="ime_suggestedwordflicking_summary">"၎အားထည့္သြင္းရန္ မည္သည့္စကားလံုးအၾကံျပဳခ်က္မ်ားကို ထိရိုက္ရန္ၾကိဳးစားပါ။"</string>
	<string name="ime_suggestedwordflicking_source">"စကားလံုး အၾကံျပဳခ်က္မ်ား"</string>
	<string name="lgsettings_buttoncombination_summary">"သင္လိုခ်င္သည့္ နည္းလမ္းျဖင့္ ပင္မထိေတြ႔သည့္ခလုတ္မ်ားကို စီစဥ္ျခင္း(သို႔)ထည့္သြင္းျခင္းကို ၾကိဳးစားပါ။"</string>
	<string name="lgsettings_buttoncombination_source">"တုိ႔ထိႏုိင္ေသာပင္မခလုတ္မ်ား"</string>
	<string name="lgbackup_backup_summary">"LG ပင္မစခရင္၊ ဆက္တင္မ်ား၊ ပရုိဂရမ္မ်ားႏွင့္ ဆက္သြယ္မ်ားကဲ့သို႔ေသာ သင့္အေၾကာင္းအရာကို ေနာက္တြင္သိမ္းရန္ လံုျခံဳစြာဘက္ကက္လုပ္ရန္ ၾကိဳးစားပါ။"</string>
	<string name="lgsettings_ringtoneid_summary">"ဖုန္းသံျမည္သည္၊ ဖုန္းသံျမည္သည္။ ဘယ္သူဖုန္းေခၚေနတာလဲ။ သူတို႔၏နံပါတ္ကိုသံုးျပီး အဝင္ေခၚဆိုျခင္းမ်ား၏ ဖုန္းေခၚေတးမ်ားကို ကိုယ္ပိုင္လုပ္ရန္ ၾကိဳးစားပါ။"</string>
	<string name="lgsettings_ringtoneid_source">"ဖုန္းျမည္သံ ID"</string>
	<string name="fingerprints_card_secure_summary">"စခရင္ကို ခ်က္ခ်င္းဖြင့္ခ်င္ပါသလား။ စခရင္ကိုဖြင့္ရန္ သင့္လက္ေဗြရာကို အသံုးျပဳျပီးၾကိဳးစားပါ။"</string>
	<string name="fingerprints_card_secure_source">"လက္ေဗြမ်ား"</string>
	<string name="fingerprints_card_nonsecure_summary">"ရႈပ္ေထြးသည့္ စခရင္ေလာ့၏ အဆင္မေျပမႈမပါဘဲ လံုျခံဳမႈလိုခ်င္ပါသလား။ စခရင္ကို ဖြင့္ရန္ သင့္လက္ေဗြရာကို အသံုးျပဳျခင္းကို ၾကိဳးစားပါမည္။"</string>
	<string name="fingerprints_card_nonsecure_source">"လက္ေဗြမ်ား"</string>
	<string name="os_upgrade_summary">"OS အဆင့္ျမႇင့္တင္ခ်က္ထဲတြင္သြင္ျပင္အသစ္မ်ားကုိ ႀကိဳတင္ၾကည့္ပါ။"</string>
	<string name="os_upgrade_source">"ဖယ္ရွားရမည့္ OS အဆင့္ျမႇင့္တင္ခ်က္"</string>
	<string name="app_name_global">"အျမန္အေ၀းထိန္းမႈ"</string>
	<string name="throttle_help">"ပုိမုိ သင္ယူေလ့လာပါ"</string>
</resources>
